S652效能勁唔勁過S800同S808?

而家用緊部G2 打機但壞壞地，咁啱fd有部G4唔用話可以平讓
如果平平地想淨係係屋企用黎打機掛機，G4 好 定係買部S652 CPU嘅機用順d？

你朋友

巴打你邊度識啲咁既好朋友

睇黎你對你朋友唔係咁好

s650已經勁過s801少少, 真夠好朋友

G4 世界級朋友……
我想知有幾平讓比你……會唔會貴過街價

你sure呢個係朋友?

幾舊水都唔值？？

可能用得幾日

g4 旗艦機黎，唔計cpu 底版同粒電比較差，用料如鏡頭,音質工藝都一定中階機用料靚

效能就差唔多

Btw, g4 會燒底版 ， 快d多謝你朋友

呢d朋友 結婚比報紙佢啦

s652 cpu快過s808
gpu好似慢少少

利申：兩粒u 都用過

巴打小心你朋友講你壞話或者射你冷箭

可以做我朋友嗎？

808同810都係垃圾, spec黎講係好睇過800, 但係正常咁用都會過熱, 無論係跑分同實際用都係廢過800

而且LG bootloop問題官方重未有正式答案

啱
因為要營造s8xx》s6xx
所以隊粒冇咁勁既gpu落s6xx

買完就好快又可以換機

你係唔係平時對佢好衰？快啲請佢食飯啦

先講平成點? 2-300 我覺得可以接受

一手貨緊係好過二手